美孚街坊趕走左班粉紅豬嘴

好波

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

似係保護手足，而家真係分唔撚到

應該捉返佢地

叫加油㗎喎

美孚前線有差人,不要再留和做違法事，快走

啱啱做咩事？

啱啱見到前線有個人懷疑係狗（唔記得係咪粉紅豬咀），硬係唔肯走唔小心甩左口罩個表情笑緊 利申：美孚居民

我估林鄭個劇本係
搵解放軍混入示威者殺一兩隻狗
靠first blood黎民意翻盤

粉你老母咩
要過慮到cs 一定係粉紅色
無出過嚟就唔好柒啦